想分享一件尋晚港鐵同黑警合作，喺站內準備隨時拉街坊嘅事

大家好，我係住太古嘅街坊，

話說，尋晚太古街坊罵咗兩個星期都累了；

於是一眾街坊想改用最和平嘅方法，去表態我地會繼續跟進直到港鐵有回覆為止；所以今次街坊純粹想和理非地唔嘈唔罵（對離地中産嚟講慘過死），一齊使用港鐵官方嘅投訴機制，連D紙都係用港鐵嘅意見書紙張，用佢地官方遞交意見嘅途徑，向港鐵表達大家對太古站與近月事件嘅意見同投訴。

比完喇，港鐵有代表接收，大家和平散去啦。點知無耐，有街坊報料，話親眼望住15隻狗喺站長室行出嚟，入閘走人。

亦再有親戚喺柴灣車廠做嘅街坊講，原來本身港鐵一早就報咗警，想話我地違反禁制令，人一多就一次過圍捕所有太古街坊。

屌你老母臭閪港鐵，本身佢哋解釋要求黑警入站嘅原則，係站內出現犯罪行為，或不能控制嘅場面；但原來而家用官方途徑，向官方表達意見，都足夠叫港鐵call黑警入站stand by準備拉街坊同乘客嘅？

半個月前，我地希望港鐵可以負起保障乘客安全嘅企業責任，禁止黑警入站濫權執法，未解決都算喇；

半個月之後竟然已經惡化到，直接合作叫黑警坐喺站內準備隨時拉人？

港鐵我屌你老母啦！

香港真係好黑暗...就黎連基本既人權都無埋
..

全民跳閘

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

同大陸一樣 無縫接軌左

黨鐵真係好撚仆街.... 一間上市公司可以咁玩嫁咩其實 佢俾左好撚多方便同利益呢個政府喎

Push

有名你叫黨鐵

大股東係政府

盡量少搭黨鐵啦

好多黨鐵站本身入面係設有警犬房

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

用香港人錢建立系統, 再搵香港人錢. 跟著就卑鄙手段, 用法律做工具去欺壓香港人

政府, 警察, 海關, 入境處, 地鐵, 機場, 領展, 管理公司.... 陸績有嚟, 仲有啲乜呀....

天滅黨鐵！

推